{
  "questionnaires": [
    {
      "question": "Was ist mit dem folgenden ist der Standardwert einer Instanzvariable?",
      "answers": [
        "null",
        "0",
        "Hängt vom Typ der Variablen ab",
        "Nicht zugeordnet"
      ],
      "correct_answer": 2
    },
    {
      "question": "Was ist die Größe der double-Variablen?",
      "answers": [
        "8-bit",
        "16-bit",
        "32 bit",
        "64-bit"
      ],
      "correct_answer": 3
    },
    {
      "question": "Was ist der Standardwert der char-variable?",
      "answers": [
        "'\\u0000'",
        "0",
        "null",
        "nicht definiert"
      ],
      "correct_answer": 0
    },
    {
      "question": "Welches der folgenden ist falsch an String?",
      "answers": [
        "String kann mit neuem operator erstellt werden.",
        "String unveränderlich ist.",
        "String ist ein primärer Datentyp.",
        "Keines der oben genannten."
      ],
      "correct_answer": 2
    },
    {
      "question": "Was ist eine Schnittstelle?",
      "answers": [
        "Eine Schnittstelle ist eine Sammlung abstrakter Methoden.",
        "Interface ist eine abstrakte Klasse.",
        "Interface ist eine konkrete Klasse.",
        "Keines der oben genannten.."
      ],
      "correct_answer": 2
    },
    {
      "question": "Zusammensetzung stellt",
      "answers": [
        "HAT-eine Beziehung.",
        "IST-eine Beziehung."
      ],
      "correct_answer": 0
    },
    {
      "question": "Was ist funktionsüberlastung?",
      "answers": [
        "Methoden mit demselben Namen, aber verschiedenen Parametern.",
        "Methoden mit demselben Namen, aber verschiedenen Rückgabetypen.",
        "Methoden mit demselben Namen, gleichen Parametertypen, aber unterschiedlichen Parameternamen.",
        "Keines der oben genannten."
      ],
      "correct_answer": 0
    },
    {
      "question": "Was passiert, wenn die sleep () - Methode von thread aufgerufen wird?",
      "answers": [
        "Thread kehrt in den ready-Zustand zurück.",
        "Thread kehrt in den Wartezustand zurück.",
        "Thread beginnt zu laufen.",
        "Keines der oben genannten."
      ],
      "correct_answer": 1
    },
    {
      "question": "Kann eine top-level-Klasse privat oder geschützt sein?",
      "answers": [
        "Wahr.",
        "Falsch"
      ],
      "correct_answer": 1
    },
    {
      "question": "Was ist currentThread()?",
      "answers": [
        "Es ist ein Thread public static Methode verwendet, um eine Referenz auf den aktuellen thread.",
        "Es ist die Instanzmethode eines Threads, die verwendet wird, um Threadanzahl zu erhalten.",
        "Es ist ein Objekt der öffentlichen, statischen Methode verwendet, um eine Referenz auf den aktuellen thread.",
        "Es ist die Instanzmethode eines Objekts, um Threadanzahl zu erhalten."
      ],
      "correct_answer": 0
    }
  ]
}